邊度有得買surface pro 3/4？二手都得

個keyboard同支筆未壞 但部機screen壞壞地 整又好似要三四千

求教

Or google :

surface pro 4 香港

感謝ching

官網買pro7 新機有特價

keyboard個bug 6 年都冇fix
執7 佢啦MS

翻新機粒電應該畀人玩殘咗?

係啊聽講好多人連唔到落keyboard度
原來bug黎？

唔好嘥錢，直接買新機啦

wfh 冇keyboard 用想打撚爆佢

因為我仲有surface keyboard同支筆唔想嘥
開頭買番黎都貴

Surface Pro 5/6 都用得返喎

市面仲有冇surface 5/6新機賣？🙈🙈🙈

百老匯豐澤大把你買喎
仲有信用卡優惠

唔係啊ching連鎖店都下曬架 得pro 7/x
我淨係想求其用文書機budget最多三千幾 loll

16年買嘅pro4啱唔啱洗？
有趣可以留tg

tg gnueyt